香港濫捕警暴新聞已經變成中東打仗新聞一樣

一樣無人理

俾肺炎沖淡曬